<resources>
    <string name="app_name">Personalized OBD Scan</string>

    <string name="tv_component">Komponen</string>
    <string name="tv_findings">Penemuan</string>
    <string name="tv_causes">Penyebab</string>
    <string name="tv_impacts">Akibat</string>
    <string name="tv_action">Tindakan Korektif</string>
    <string name="tv_prevention">Tindakan Pencegahan</string>

    <string name="journal_1_1_damage">Uneven wear</string>
    <string name="journal_1_1_component">Kampas Rem</string>
    <string name="journal_1_1_findings">Terdapat tingkat aus yang berbeda Kampasa salah satu sisi Kampas Rem Kampasa penghubung dengan Kaliper Rem</string>
    <string name="journal_1_1_causes">Terdapat kebocoran Kampasa area guide pin sehingga udara lembab/butiran air di udara dapat penetrasi, dapat berakhir dengan korosi</string>
    <string name="journal_1_1_impacts">Kaliper Rem tidak bisa bergeser kembali ke posisi awal setelah pedal rem dilepas sehingga bagian luar dari Kampas Rem bergesekan dengan Cakram Rem. Hal tersebut meningkatkan aus Kampasa sisi luar Kampas Rem.</string>
    <string name="journal_1_1_action">Pilot bearing dan bushes harus diperbarui/diganti</string>
    <string name="journal_1_1_prevention">Melakukan pengecekan berkala terhadap <i>seals</i> dari <i>pilot bearing</i>, melakukan penggantian apabila sudah tidak layak</string>

    <string name="journal_1_2_damage">Edge pitting</string>
    <string name="journal_1_2_component">Kampas Rem</string>
    <string name="journal_1_2_findings">Kampas Rem memiliki ketebalan setengah dari kondisi baru dan memiliki aus yang merata serta adanya lapisan karbon Kampasa permukaan karena efek gesekan (merupakan pertanda rem berfungsi dengan baik), namun terdapat korosi Kampasa pinggiran</string>
    <string name="journal_1_2_causes">Air yang dapat penetrasi ke Kampas Rem Kampasa area clamping clip, menyebabkan korosi sehingga area yang korosi membengkak dan kehilangan adhesi terhadap lapisan Kampas Rem dan mengelupas akibat proses pengereman</string>
    <string name="journal_1_2_impacts">Pitting akan meluas sehingga area yang efektif dalam proses pengereman berkurang dan membuat efektivitas pengereman berkurang secara gradual</string>
    <string name="journal_1_2_action">Jika edge pitting dan retak sampai Kampasa sekitar 10% dari permukaan Kampas Rem, maka itu adalah aus yang normal. Area adhesi Kampas Rem (ketebalan Kampas Rem sampai 2 mm diatas Plat Kampas Rem) tidak diperbolehkan adanya pitting atau retak.</string>
    <string name="journal_1_2_prevention">Melakukan pengecekan rutin berdasarkan rekomendasi <i>service and maintenance guide book.</i></string>

    <string name="journal_1_3_damage">Crack formation (due to high thermal load)</string>
    <string name="journal_1_3_component">Kampas Rem</string>
    <string name="journal_1_3_findings">Beberapa retak terbentuk dan terlihat Kampasa permukaan meskipun kedalamannya hanya sedikit, namun beberapa retak dapat menyatu dan memanjang disepanjang Kampas Rem. Hanya sedikit lapisan karbon yang terbentuk akibat proses pengereman</string>
    <string name="journal_1_3_causes">Pengemudi sering kali melakukan pengereman berulang kali dalam waktu dekat secara kasar (pedal rem ditekan terlalu dalam) sehingga permukaan memiliki temperatur yang sangat tinggi tetapi karena hanya singkat (sebentar) panas tidak penetrasi lebih dalam ke Kampas Rem. Temperatur tinggi yang hanya sebentar dan berulang kali ini menyebabkan agen pengikat menguap dan heat retak terjadi.</string>
    <string name="journal_1_3_impacts">Permukaan yang retak akan terkikis relatif lebih cepat ketika kendaraan berjalan, maka batas aus akan lebih cepat tercapai.</string>
    <string name="journal_1_3_action">Kampas Rem harus diperbarui/diganti apabila retak sudah sepanjang permukaan. Jika belum, maka masih dapat digunakan.</string>
    <string name="journal_1_3_prevention">Mengemudi dengan hati-hati dan tidak melakukan pengereman keras berulang kali dalam waktu dekat.</string>

    <string name="journal_1_4_damage">Wear limit</string>
    <string name="journal_1_4_component">Kampas Rem</string>
    <string name="journal_1_4_findings">Permukaan gesek dari Kampas Rem telah mencapai batasannya, biasanya 2 mm.</string>
    <string name="journal_1_4_causes">Kampas Rem telah mencapai umur pakainya dan memiliki ketebalan sampai ke area adhesi (ketebalan 2 mm)</string>
    <string name="journal_1_4_impacts">Jika Kampas Rem tidak diperbarui/diganti secepatnya, ada risiko sisa dari Kampas Rem akan kehilangan adhesi sepenuhnya Kampasa proses pengereman dan pengereman akan gagal.</string>
    <string name="journal_1_4_action">Kampas Rem harus diperbarui/diganti.</string>
    <string name="journal_1_4_prevention">Melakukan pengecekan rutin berdasarkan rekomendasi <i>service and maintenance guide book.</i></string>

    <string name="journal_1_5_damage">Disregarding wear limit</string>
    <string name="journal_1_5_component">Kampas Rem</string>
    <string name="journal_1_5_findings">Tidak adanya permukaan dari Kampas Rem yang tersisa</string>
    <string name="journal_1_5_causes">Batasan dari aus sudah dilewati sehingga gesekan langsung antara Cakram Rem dan Plat dari Kampas Rem mengakibatkan temperatur mencapai titik yang dapat mengubah bentuk metal.</string>
    <string name="journal_1_5_impacts">Jika batasan Kampasa Kampas Rem sudah dilewati dan permukaan Kampas sudah habis, kerusakan akibat gesekan tidak akan bisa diperbaiki kembali. Bahkan, bisa merusak Kaliper Rem dan kegagalan total sistem pengereman dapat terjadi.</string>
    <string name="journal_1_5_action">Kampas Rem harus diperbarui/diganti.</string>
    <string name="journal_1_5_prevention">Melakukan pengecekan rutin berdasarkan rekomendasi <i>service and maintenance guide book.</i></string>

    <string name="journal_1_6_damage">Cracking due to thermal overloading</string>
    <string name="journal_1_6_component">Cakram Rem</string>
    <string name="journal_1_6_findings">Terdapat retak Kampasa Cakram Rem berventilasi (dapat berlaku walaupun hanya sedikit aus Kampasa Cakram Rem) dan retak akibat panas</string>
    <string name="journal_1_6_causes">Beban termal yang berubah-ubah memberikan <i>internal stress</i> sehingga retak terbentuk. Beban termal disebabkan pengereman keras yang dilakukan berulang kali.</string>
    <string name="journal_1_6_impacts">Retak Kampasa Cakram Rem akan mengurangi stabilitas. Kampasa kondisi ekstrem, dapat terjadi fracture yang dapat menyebabkan kegagalan total sistem pengereman.</string>
    <string name="journal_1_6_action">Cakram Rem yang mengalami beban termal berlebihan harus diperbarui/diganti.</string>
    <string name="journal_1_6_prevention">Mengemudi dengan hati-hati dan tidak melakukan pengereman keras berulang kali dalam waktu dekat.</string>

    <string name="journal_1_7_damage">Brake thermal destruction</string>
    <string name="journal_1_7_component">Cakram Rem</string>
    <string name="journal_1_7_findings">Permukaan ditutupi oleh metal yang telah bergabung (fused)</string>
    <string name="journal_1_7_causes">Kampas Rem yang telah harus diganti tidak diganti (melebihi wear limit) sehingga gesekan langsung plat dari Kampas Rem dengan Cakram menyebabkan kenaikan temperatur yang tinggi mencapai titik smelting (lebur). Permukaan Kampas Rem dapat meleleh dan tersebar ke permukaan Cakram.</string>
    <string name="journal_1_7_impacts">Cakram Rem melewati batasan aus yang diperbolehkan.Jika proses pengereman berlanjut Kampasa kondisi ini, panas berlebihan dapat menyebabkan kerusakan lebih lanjut dan kegagalan total sistem pengereman terjadi. </string>
    <string name="journal_1_7_action">Cakram Rem harus diperbarui/diganti.</string>
    <string name="journal_1_7_prevention">Melakukan pengecekan rutin berdasarkan rekomendasi <i>service and maintenance guide book.</i></string>

    <string name="journal_1_8_damage">Pad impression on Brake Disc</string>
    <string name="journal_1_8_component">Cakram Rem</string>
    <string name="journal_1_8_findings">Terdapat anomali yang mirip seperti retak Kampasa permukaan</string>
    <string name="journal_1_8_causes">Akibat Kampas Rem mengalami korosi dan mengalami kontak secara langsung dengan Cakram Rem ketika kendaraan parkir sehingga kontur dari Kampas Rem memberikan bekas Kampasa permukaan.</string>
    <string name="journal_1_8_impacts">Tidak memiliki dampak negatif terhadap efektivitas dan sisa masa hidup dari sistem pengereman</string>
    <string name="journal_1_8_action">Bekas yang ada akan terkikis setelah beberapa lama akibat proses pengereman</string>
    <string name="journal_1_8_prevention">Melakukan pengecekan rutin berdasarkan rekomendasi <i>service and maintenance guide book.</i></string>

    <string name="journal_1_9_damage">Edge contact between backplate and Brake Disc</string>
    <string name="journal_1_9_component">Cakram Rem dan Kampas Rem</string>
    <string name="journal_1_9_findings">Cakram Rem sudah mendekati batasnya, terlihat aus sempit pada ujung sisi dalam dan ujung sisi luar masih sama ketebalannya dengan ketebalan Cakram yang asli.</string>
    <string name="journal_1_9_causes">Meskipun Kampas Rem memiliki aus yang merata tetapi tidak mencakup seluruh permukaan pengereman. </string>
    <string name="journal_1_9_impacts">Tekanan tidak lagi diberikan kepada Kampas Rem dan permukaan pengereman tetapi diberikan kepada aus yang ada pada ujung dan Plat Kampas Rem. Hal tersebut dapat menimbulkan suara saat pengereman atau pengereman yang tidak sama antara sisi kanan dan kiri kendaraan.</string>
    <string name="journal_1_9_action">Melakukan pengecekan aus pada Cakram dan Kampas Rem secara rutin. Jika sudah mencapai batasnya, Cakram dan Kampas Rem harus diperbarui/diganti.</string>
    <string name="journal_1_9_prevention">Melakukan pengecekan rutin berdasarkan rekomendasi <i>service and maintenance guide book.</i></string>

    <string name="journal_1_10_damage">Severe corrosion in the Brake Calliper</string>
    <string name="journal_1_10_component">Kaliper Rem</string>
    <string name="journal_1_10_findings">Semua komponen internal ditutupi oleh lapisan karat berwarna merah dari korosi dan sambungan dari rantai pengatur yang paling parah terkena dampaknya.  Permukaan bagian luar dari Kaliper Rem ditutupi warna keputih-putihan.</string>
    <string name="journal_1_10_causes">Warna keputih-putihan pada bagian luar mendemonstrasikan bahwa kendaraan ini sering melewati jalan yang rusak dan berlubang. Debu yang ada dikombinasikan dengan presipitasi untuk menciptakan lumpur yang melekat ke komponen yang ada dibawah kendaraan. Lumpur ini berukuran sangat kecil seperti partikel sehingga dapat penetrasi kedalam dan menyebabkan korosi.</string>
    <string name="journal_1_10_impacts">Karat dan lumpur akan menyebar kedalam Kaliper Rem menyebabkan mekanisme pengaturan, piston, dan mekanisme penjepit dari Kaliper Rem terhambat pergerakannya. Kekuatan pengereman berkurangan dan tidak kembali normal.</string>
    <string name="journal_1_10_action">Memperbaharui/mengganti Kaliper Rem untuk keamanan dan kenyamanan berkendara.</string>
    <string name="journal_1_10_prevention">Membuat jadwal sesi pemeliharaan yang lebih cepat apabila berkendara di lingkungan berdebu dan jalan yang rusak serta berlubang</string>

    <string name="journal_1_11_damage">Overheated boots</string>
    <string name="journal_1_11_component">Kaliper Rem</string>
    <string name="journal_1_11_findings">Boot yang hangus atau gosong</string>
    <string name="journal_1_11_causes">Beban termal bebrlebihan pada sistem pengereman menyebabkan panas berlebihan dan menghancurkan boot Kaliper Rem. Ada kemungkinan kerusakan pada sirkuit rem dengan udara terkompresi.</string>
    <string name="journal_1_11_impacts">Boot yang rusak akan menyebabkan udara lembab untuk masuk ke dalam sistem pengereman dan menyebabkan korosi. Jika dibiarkan akan menyebar keseluruh interior dari Kaliper Rem. Dapat menyebabkan kegagalan rem total apabila tidak ditangani secepatnya.</string>
    <string name="journal_1_11_action">Sirkuit penumatik dan seluruh komponen yang terkena dampak harus dicek. Komponen yang terkena panas berlebihan harus diganti.</string>
    <string name="journal_1_11_prevention">Mengemudi dengan hati-hati dan tidak melakukan pengereman keras berulang kali dalam waktu dekat.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
